由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英

由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英

袁弓夷（袁爸爸）（4）：(中文字幕) 講話是為了改變現實 起程到華盛頓付諸行動；希望美國能讓一萬個學生得到好教育；蓬佩奧炮轟中共將行動 渣打匯豐一樣

由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英 18:30

袁弓夷（袁爸爸）（4）：(中文字幕) 講話是為了改變現實 起程到華盛頓付諸行動；希望美國能讓一萬個學生得到好教育；蓬佩奧炮轟中共將行動 渣打匯豐

推